A0 女，27歲

A0 女，27歲，想試下，公司有靚仔，但應該點開始？

應該

隆了胸

捉佢入殘次問佢要唔要

我好保守同怕醜

咁樣仲有咩好討論

留tg

自貼上嚟, 等大家睇吓有咩可能性

已經準備好99朵玫瑰花送比樓主
睇下我個名
戴返個耳機唔該

一係比d勇氣，一口氣解脫
一係去興趣班之類識人慢慢開始，
前題你自己quality大概中，中上，中下定下
有無波/肥瘦底？

普普通通，帶眼鏡
但生得有D高，175CM
B近C 但冇經驗

化埋壯可做啦

175都叫有d高

hi, my name ‘姣婆四’。 Baby, come with me, let me show you something (跟住對佢單一單眼 ）

對腳可以玩成晚

tg 我慢慢傾ok?

我要你埋單 我求你應承我

冇用TG

咁你用咩

你岩咩

記住化好個眼妝

whatsapp

化妝麻麻地 但我隻眼本身都大架

你咩樣？

普通樣

經驗之談：唔好溝靚仔

點解呀

中出即飛

靚仔你估佢唔知自己靚仔咩

只會吊高黎賣

會架咩？ 但佢心地好好咁
成日幫佢做野都會講唔該

高妹 ，留個名先
之前有冇男仔追過你？點解又唔試下？

啊~

我都27 rh 不如試下追我好過啦 a1 單身2年

A0 男，28歲
要點先識到樓主？

哈哈， 你話A0 又真係有個魅力。

我諗最重要係考驗一個人嘅耐性。

同埋先相處長d時間先

答你就答啦

um... case by case gwa

讀書果陣有啊
但果陣太細個

?????

心地好好
正常禮貌嚟㗎喎

係呀 >.<

出黎做嘢識唔到人咩？
如果身邊冇男仔available，可以多d同朋友去玩
Friend搭friend咁識人
一係參加乜班物班識同學仔

第一年做野
之前好獨

普通樣啦

肥定瘦

你唔係女仔咩？

自貼隻眼先啦

27歲a0 想搵靚仔做男朋友
唔怪得知你a0

同病相憐呀絲打，我都好毒

27歲， 剛入世， 保守好自已的A0,
但又唔好因此唔同人地交流。

女仔掌握人際關係比男仔叻。
如果你他日開始掌握左女生應有的理念，心態或道德，大家再交流丫。

我喜歡了解不同的思考
到時你同我分享丫。 我都想

點識到你呀?

26先做嘢？之前做乜？

25歲畢業啊
之後起呀爸間公司做
呢份係第一份正式既工

純文字....

多謝你 <3

個靚仔幾歲幾高呀

30頭，同我差唔多高

絲打堅有興趣我pm你tg，大家一齊訴下苦啦
利申得170高

肥婆？

pmed

A0, 但有日踩單車冇左

咁而家做邊行？

小肥啦55kg

bank support

175高 55kg重都肥？
仲要有b至c啵...

我覺得小小肥啊

搵伴侶講既係心靈交流，第一句就話人靚仔想溝就已經注定失敗，就好難怪你會a0

好唔好都一餐...

in house定contractor

你呢d叫有肉地，男人最愛

搵個連登仔練下膽先

彈開啦 搵食行遠d

contractor啊

唔明~

係架咩? 唔知wo

呢d講緣份，我同我條女差不多5年，日日都有新話題而家大家意見一致
當年我交收識咗佢，大家喜好一樣就約佢出嚟玩，玩咗一年就出手，然後就到今日
乜嘢樣子身型都係冇鬼用，啱傾鐘意起上嚟肥婆都有人溝，人揀你你揀人

比啲時間睇清楚個人先，唔好話靚仔就想試下

知道!! ~

呢到都無PM 諗清楚先好串人

起度可能易D識到男仔 但我驚見面

好MAN呀你！

tg po一堆
去果度留tg
大把9公同你傾計

b近c已經贏一堆港女

向你學習

搵啱人好過求其搵，我廿到尾先搵到，本身諗住一世單身

我相信蒙頭對大家有好處

會唔會只係你嘅性格適合呢種關係呢。

可能好多人都冇咁嘅愛情結構

就咁睇你條件唔錯
希望你快d揾到另一半
記得記得高係優勢
利申186女朋友172有腳

我性格係乜人都傾得埋，可能係呱
但我都係第一次遇過喜好同生活習慣一致既人，所以先開始

你喜好咩， 生活習慣係咩。

有時我覺得唔會share哂所有喜好同習慣， 係某幾樣甘岩夾， 咁已經好傾得埋好開心。
其他係性格上要有包容。

theoretically.

我中意睇下D新聞，睇書，釣魚，dancing，足球、同玩facebook
性方面中意自摸

自摸

好似上次買鞋買衫佢問我邊件啱佢，揀咗幾件佢話本身佢都想揀呢幾件，同埋食m記個精選早餐既次序，不過有樣嘢唔似，就係佢份人太懶，我就鐘意成日出街行
揀伴侶都係想睇下可唔可以過一世，唔夾就辛苦一世

你太簡單鳥。。。

傻笑

請佢入黎請佢入黎

起英國讀啊

我好驚咁大

女神
我排頭位

香港地27 歲 a0女 個樣應該都幾安全先會a0

見面先可以真正了解同探討一個人呀。

不過我個經驗係， 女仔真係各方面正果d唔會上網識人。 因為其實好女仔隨便一d活動同人傾幾句， 男仔好多已經好主動。 唔駛上網純粹用文字來識。
純粹個人感覺喇。

27歲A0 英國留學
175高，55公斤，B-C cup
咁嘅條件，唔使好靚正正常常都大把人追啦

以前讀書有人追 但太細啦

27歲A0..
講真，18歲A0女都已經罕有物種嚟

街市阿姐夠叫人靚仔靚女啦，客套說話咁多年都唔知?

咁樓主點解決性需要？

自己囉
但總覺得唔夠

27歲仲係a0....

即是點，淨摔琳加玩假鳩？

感覺上樓主係男仔朋友都好少，或者朋友都唔多。BTW, 女仔鐘意足球？

A0有咩魅力？

問到入肉

巴打

排隊啦屌你老

冇， 前排睇完處女先有價值個post,
有點稀虛， 而家覺得樓主話自已A0,
其實唔知關唔關A0 事， 又可能係樓主只係矮我小小， 又或者方才仲知佢外國留學。

有種， 心裡有小小被引力嘅感覺， 可能果種叫魅力喇。

樓主英文okay, 我建議用okcupid 個交友apps啊， 我見果度個交友環境唔錯。
但我諗主要係d較鍾意文字嘅人用。

我唔敢插入去 個洞好細

中意啊 在英國睇

我覺得你講野好 charming
☺️

你玩筷子🥢啦咁

know that I am with u the only way that I can be. we are web friend.

A0 都狗衝？ 你地冇野啊？ 時間太多定精神太多？

做唔做ptgf

樓豬撚狗撚得好開心

香港啊

啊～～

驚痛

其實好多港女都有⋯⋯

20 歲Ao，22歲o1

同是天涯淪落人
已經見到三年後嘅自己

19ah

男女校 試過有2個仔仔溝 但果陣屋企唔比拍拖啊

試下咪知

樓主PM我做個朋友啦
溝靚仔無用架 信我啦

唔好理班狗公啊

樣

其中一個Ok

離題
But 12500

27歲嘅女人其實已經應該好成熟,點解你仲咁樣...

會咩🤯🤯🤯😚😚😚

27歲喎...好大個啦已經。
所以其實a0真係大件事,唔係因為冇男朋友,係因為咁大個都冇拍拖,你想像下你見份工,你個年紀明明係senior,但係你有樣野係0經驗..係幾嚴重..
如果我要白紙..我請個後生好過啦..

你唔要我要

講正經,27歲a0,唔係話一定仆街..但一定有排教佢點愛人

大把人over30，拍過多次拖都唔識愛人。

冇錯,但a0就係中硬..

溝我

我又唔係搵工
我搵仔姐

一樣講經驗,所以我好贊成早d拍拖，為左日後結婚果個準備，to be a better me.搵仔,難過搵工太多了。

屌拍過拖都知A0麻撚煩
唔識表達愛

正呀175, 我183都想揾你呢D高妹襯返

綜合
樓主A0
有錢
眼大
高妹 175cm
外國讀書
有胸 （B to C)
樣唔差 （讀書有兩個仔仔追過）

都唔知係咪假膠

大把呢d女係搵唔到男朋友
香港女人係好奇怪,好容自覺得自己係好有條件,之後就唔可以亂識男仔,怕益左人..所以我都識唔少係三十幾都仲係單身。
其實又有咩咁好條件呢？咪又係人一個...

😨
係咁架咩

漏左
仲要瘦 （55kg)

我都唔care高度

😫😫😫😫

樓主屈機，求包養

點解a0噉耐？

超有興趣認識(溝)樓主

Metwo

睇下我之前user名🙆‍♀️

我地睇黎好有緣
直頭可以準備結婚
再loop多次首歌先

brother nice tits
巴打好波

攞對夾佢頭夾爆佢

冇啊

？？？？

你a0既原因係因為你想溝靚仔

淨係呢d描述都睇得出係中上樣

好想識絲打，但太矮

利申：171 24 A0

點可以同樓主了解下

I am a good man, I want to cow you. Okay?